俾機頂盒，嘩！數百蚊當係碎銀，Super~~~

咩尼?

00後？

咩泥？

小學雞？